美股認真討論區 DCCIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

又fall?

賺一個魚柳包錢囉

金唔知今日會唔會穿多次1900

逃生門已關

有冇time過自己持貨最長有幾耐

走左lu

有冇畫畫團

石仔今次想食幾耐花生?

石仔贏4美？

Uk lockdown 🇬🇧

又lock down 但英國樓幾時特價出盤， 吊奶。

買完要做按揭再買嫁

一到八點班媽西就出黎打一棍

@R巴

淡軍 快出力沽

我見今日個post有唔少舊人
想問吓呢個post咁耐以黎有冇人去到7位數?
1,000,000 usd

怒賺麥當勞

今晚照 小西巴方法搵下股

你地咁快
我睇news 未有

我諗有個d人唔會浪費時間入嚟9up

係度玩左一年
我記得有貼過倉證明到有1球野美金以上都係得5個左右

P巴

都有成5個

p巴 鳩巴

P巴好似得60萬左右 無1球

1.86咋

扣左手續費？

懷疑線譜石真係有少少思覺失調人格分裂
7 8月日日龍就話清倉冇位入
AApl跌到103唔撚買 去到110盤後買
買撚完第二次市都未開盤前又話只係死貓彈冇力上
又話自己短炒賺四鎂 on撚99無賓周

佢用成億抽ipo喎

咁我記錯左佢其中一個倉

佢仲有個日本倉有六球野港紙。應該仲有索羅巴。

唔好欺凌弱勢社群 🙏 🙏

石仔又比人追擊

P巴究竟係大戶定巨戶

吉狗又叫人買nvda

周線圓底先係出手時機，而家未到

981 圓底左

好想Put Zoom

年尾1000$ put你屎忽

dont

DO IT

d ,錢無出路 成班基金餓狗咁 候住msft googl nvda 呢批股。

股災跌唔多

其實你係咪真係有Autism spectrum?
如果係，我唔再追擊你...

發生左咩事

上連登，勿認真

Tesla 快啲升啦

石絲

做空ZOOM沒有一個是無辜.jpg

New restrictions include the following (per BBG):

Work from home if possible
Pubs and restaurants to close by 10pm
Curbs on large sports events from Oct. 1
Max 15 guests at weddings
Fines for breaking rules
啫未lockdown

索巴好似2黑幾m usd

每次睇都笑撚死

我唔係長線投資者 無咩所謂

Pubs 未關門無事既，早左收條街少d醉酒佬咪幾好

[size=6]再次提醒:有巴打SC過ZOOM 一晚輸50萬爆倉[/size=4]

佢應該未到1M, 上次佢講過類似佢既目標都係上1M

*U.K.'S JOHNSON: VIRUS RESTRICTIONS LIKELY TO LAST SIX MONTHS
呢句都夠嚇死

洗唔洗拎番4月果張張投名狀比你睇？

BBC啲反應都唔差 唔少人話10點都幾好

細

玩女巨戶。

講起好想飲返杯
同朋友食件pie吹下水

有批人又出嚟話反lockdown

以前好high沽空佢架

玩女的錢只係面果浸

無限重考?

股市四大天王
GEL頭城
坐艇明
牛華
淡友

投共吧啦

我唔知 你地清楚過我

100蚊果陣 呢度都已經好多ching short佢/put佢

4-5月見最多

我望住由100蚊鳩叫到上180蚊都無入

曾經呢張圖令人發夢都見到猿總

回想當日 無敵巴一人力敵連登空軍

想問下lihkg 係咪上唔到web 版 ?

我印象中佢之前講過廿k上2m usd

呢班人做乜撚嘢

其實我真係唔明點解要沽空...
就算唔係強勢股，弱勢股比人bailout都可以彈爆你..
最後你係睇啱都冇用，中途已經都彈到你投降..
我寧願將D錢放落去其他好機會...
當每一蚊都係種子咁珍惜

180->1?0
連郡成功飛機師

認真啲睇每個人個樣都好撚戇鳩

因為3月淡友日日數錢

出面冇晒d股joy post，呢度又咁歡喜，今晚肯定插到仆街

王牌機師

4月跌完一輪之後直上4xx

仲有dis投名狀

沽pton冇窮人

勁到喊

龍軍概念好似係6月先開始
4-5月仲係好多淡友

L子2月横空出世
留左2個錦囊
4月就笑傲江湖

等開市
NQ快跌

精蟲喳
Fced

你點知的

仆街早晨

MW都睇衰...等我研究吓
就算真係騙局，研究完都應該學到野

好多騙案

佢隻gsx龍霸天下wow

夾好哂
趁跌市再推佢地落地獄

等NQ插

高J巴打早晨

石巴你搞乜

屌tsla今晚平唔平倉好又岀口術

突然間覺得放股票好麻煩 又要嘥時間精神諗幾時再入市 不如擺喺度就算

校長 高J 巴早晨

校長早晨
TSLA EM出口術
帶頭領跌

SH

我都等緊NQ插
NNOX如果做得出有料到
可以變軍工股
但現價太高唔抵玩

校長 我想打飛機呀

我用8球孖一億姐
唔係真係用一億

痴線杯麵都唔夠買

當d錢跌咗

專業巴打早晨
TSLA跌返幾日

咪就係囉 垃圾。搞唔死gsx

今晚zm再升想食

不推文呀大家
成頁都無人不推文

美元呀，夠既

識貨巴打
Why not now

又被欺凌了

等穿$300

個市 沖緊上去

Btw lihkg 有無web 版

校長聽日番學了嗎

aapl

用到

而家$112了

21蚊3個cup noodles

今晚升10% ok?

8球

屌佢老母 唔好再提gsx

係呀
又要一早起身

dump春了

我都等緊

起身屌女老師？

點解我走咗amazon

加油

都係少咗三個杯麵

校長不推文啊

而家入返都唔遲
3500趺落2900上返3000喳嘛

未到止蝕1%就唔夠1%止賺

係囉 點解要走

不了

係囉 點解要走呢

一定眼瞓到暈

跌咪止蝕，升咪高j

8股蘋果對沖1股tsla
D錢日日兩邊走嚟走去

又開學又可以溝女

玩價想入少少SHOP

P巴同石仔
好強勁對比

P巴竟然係咁e拎8M抽新股
石仔淨係賺一個魚柳飽
連登果然卧虎藏龍

係喎
成日慣左右手㩒

放唔難,
問題係如果係同一隻股幾時再入?

其實校長有乜做
以前讀書成日見啲校長無無聊聊係窗出邊飄過

今日睇TSLA表演

P巴叫一次雞就係依度一半巴打個倉size
邊有得咁比

我決定明日返房鎖門自閉扮講電話

正
咁校長會買正股定call?

有咁平咩

AAPL望115上啊各位 咪撚panic sell

Sq 又過返se

115不如擺係度算啦

各取所需啫

(笑咗)

巡下堂刷下存在感
做人肉Kiosk

你試諗吓
8M都只係七十幾萬個魚柳包
只要將賺一個魚柳包呢個動作重覆七十幾萬次
其實兩者係無乜分別

不如問吓自己，當初點解要入Amazon?

可唔可以轉燈

七十幾萬個魚柳包

主要買Call
TSLA跌得深可能買少少實貨坐

panic果班 99%係104走晒啦

琴日止蝕左apple

P巴抽新股好閒姐
美股大dodo之前鳩買option跟住上房砌女
然後出返黎就... lol

估唔到佢有8M
之前一直以為佢得3 - 4M

咩事

我都記得 好似係出er之後爆升左40% 個位巴打 真係喊都無用了

↓

多謝佢地
本身諗住落100

不過都多謝

朋友
你一生人都冇70萬日生存喎

大把貨啦 P巴

好似係因為naked short先咁慘?

TIKTOK WRITES TO OTHER PLATFORMS URGING THEY COME TOGETHER TO TAKE DOWN CONTENT CREATING SOCIAL HARMS, EXECUTIVE SAYS

TIKTOK WRITES TO CEOS OF FACEBOOK, INSTAGRAM, GOOGLE, YOUTUBE, TWITTER, TWITCH, SNAPCHAT, PINTEREST, REDDIT

個個都想你死

759 長期做 promotion

替你心痛

點解當初要買佢呢？ 王子巴

我想同aapl 講

我都未上車

70幾萬個魚柳包要食幾多年

派曬俾成區街坊都食唔曬

認得你 賤熊三十之輩日撚日上黎就笑鳩人止蝕
宜家就反串?

叫競爭對手幫手

你岩岩先講 唔好笑石仔

唔知今日電池日既tesla會點呢？

應該係 無貨壓底

辛苦晒 校長

佢抽1億先出得8M
可能佢同證券行好friend 先得
正常得90% margin
佢over 左

你假膠界傳人

我鐘意

個個沖埋黎踩多你一腳啦

叫一世都未洗哂佢副身家

Reddit 全美最大tiktok論壇

Risk $110 為咗$1.86..... 係幾咁On9嘅事...?

美帝政府幫手壓價
但唔係真係想佢死的 咁多美國人用 入面d data都值錢

不過中國果面難講

希望早日上岸
大家開離岸戶口未

嗱!我冇笑佢

係信念吖

Risk $220
因為佢買咗2股

好苦腦呀！

將$1.86 用口讀一次 一個八毫六 成件事好笑好多

跌咁多日都未上邊個等你

如果堅係先買貨後做short 最多咪比人call走d貨

之前咁多位唔走，$104先走？諗唔明。

你係唔係開咗HSBC

勁喎校長
我冇你咁有膽色

係panic buy呀

石仔好似冇買過innovation 野

弱智係咁

好恐怖 點解tsla可以橫咁耐

矛錢溝呀

Expat HSBC先
其他繼續

intc

TD算唔算？

佢玩TSM AAPL only

長call其實OK

你有無加貨？

係一個好大既創舉黎
好似D人第一次買option
買下買下就會得心應手D

期望見到hold過兩日既石巴

本身班莊想係電池日高位出貨
但係比elon musk玩一玩就變到咁

未用過
老餅都係鐘意大貓
貓要領養不購買

Quote完未呀

咁又慘啲
同自己講都係差10蚊姐

無人信到了底 幾時伏過手足

咁校長d大喵call / put點？
放哂未？

窮j

唔止啦
佢之前TSM啲貨同埋啲TSM short put全部hold多過2日

今日得舊人傾計

今日完場應該大把少年股神出場

笑死 成日話自己冇機會入貨
入到就做sc送曬比人

算啦，我趕唔切啫

等下次啦

咁果下石仔真係走得好不過永遠都唔入市冇乜意思

你講枝金剛棒？

哪有下次

曾陪伴似天使 曾懷著過好意
誰來原諒誰 別太關注
其實愛侶與摯友 無贏跟輸
能明白 最後 仍不算是遲

尋日你話AAPL 110 一日到位

Tsla肯死番上去未
個倉紅曬

9 點 tsla 棍棍上

電池日跌 唔通真係驚喜

都可能大把panic sell

屌佢老母

Elon papa好鍾意引熊然後再拎佢哋做燃料
見過至少三四次

五線譜我成日睇

佢一早同契媽夾好哂計
定啦

個倉d顏色同琴日相反
琴日一隻tsla頂住綠盈虧，今日幾隻頂tsla

難道還要抱緊 zm票據
不可再進亦不退
數說不清過去
十年渡過破頂也沒法追

唔怪之得會升

留call 加put
今日放左一張put
抵左成組put既錢
繼續等收錢

小西巴

其實今日EM係咪出口術
想呃貨買

你點睇

TSLA 炒完電池日之後有咩消息好炒

Tsla準備酒呀

有機會真係諗下去外國
工種多元化
做個藍領都可以好生活

就係下一個電池日

再炒電池日

我嘅睇法係，引熊做燃料

抄左名未?

電能飛機

TSLA 升空火箭最後召集
各位乘客請戴上耳塞，於升空前先到燃料區集合
係呢度大家向下望會望到一堆正在慘叫嘅淡友
請於升空前對他們獻上最深切嘅感謝與敬意

依家呢個市 大升大落 今日威完 聽日又食一巴

校長如果去外國想做咩？

別沽他 別沽他
別再傷心對吧

TsLa快d走呀

又黎

即係sh唔使理

你條仆街找數未

所以我地坐定定就得

開學校做校董

形容得好衰

校長有冇打算劈炮走人

三隻如果你認為拜登會勝出大選就值得買入的股票

都話電池日有驚喜

好事嚟

熊巴你揸咩貨

嚴守止蝕

原始人你又恰石仔

再炒S&P

舊人都唔少
好快又一版

賺多兩年先
豪賭邊方更快

原來你假膠，欺騙我既真心

英超會唔會又停

重倉TSLA
之後aapl nvda
其他都碎碎地

sh了讓我休假

Tesla插落黎俾我入多少少都唔得

rip 都講左電池日有驚喜

今日守到112 就上番118 到時再沽番落黎

果陣出面好似有睇圖派話穿左就會跌到80-90蚊

上120好唔好

唔大波點係美囡

揸得都望12發佈會

仲tsla Zoom今晚500

酒阿

NVDA 幾時先上翻520

玩一玩盤後冇5%

上到120你肯sell就算 到時又望125

劍指137

想當初$110 呢到沽得好hi而家咁快上500

咁又冇唔敢追

Tsla 重倉好難頂

我覺得唔會停
佢哋好似都仲係冇觀眾
你再睇返法甲
主客都有哂觀眾
法國爆到九彩咁真係唔係冇原因

呢個形容好似唔知幾多個PO前見過

姣婆守唔到寡
準備全民染疫啦

記得上次佢話 已經好高

zoom憑咩升咁高?

假設每日兩鎂要執幾多日先夠

永續Covid

長短倉咪winwin

唔洗理佢喎
佢睇跌跟三叔賭 又走數
突登入黎燈

US更安全

其實我識既...勁嘅trader...唔係睇圖，係睇Market sentiment
圖表真係冇咩用...
個人愚見

今日Zoom企穩ATH 即刻入貨 最強power play

重以為有排跌

半個倉sh 半個倉day trade
贏2次

快啲畢業啦，好想出去見世界

zoom目標1000

孖一億要俾幾多息

gogogo

吸完貨 開完battery day 今晚盤後爆上
自己諗

今晚120
星期四五妹 回
下星期130

P巴講過熟人好似唔洗

仲有無time will tell個張改圖?

唔好呀

畢業唔好㗎

誠哥賺錢賺到笑

憑我徹底孖展撐你
永沒半句逃避
不理場面不偉大
我共你始終同游頂底

我覺得佢都係因為covid多人用所以先爆升
如果回復翻f2f會唔會free fall
利申:無咩點研究唔太清楚

呢個世界好美好

4月個陣多得石巴日提tsm 夜提tsm
50蚊入左

一畢業即失業

點解今晚氣氛咁好，盤前又變返指標？

應該唔會
因為再停 頂唔順

做兩年野出國再讀

睇大勢睇trendy
再睇圖睇資金流向

利伸全部唔識

KODK

屌 TSLA跌咁多 輸緊就快8% 止唔止蝕好

尋日加左STNE
跌市只敢加佢

陣間一野插落黎 又變返哭喪區

一直都想問小西有無睇圖
原來無既
一直覺得識睇圖既人好勁

坐穩 信小西巴 信教主

止啦再跌渣都無，今晚落350

撚狗市

酒啦再豬多8％點對得住你個名

但得美金冇其他幣 仲要冇得網上買美股要手機電話買

快d跌啦

努力讀社會大學呀Tdoc

我睇今晚550
係時突成支燭上去

賣啦

Volumn never lie

唔好

預埋我
學校風景靚
又有day off

有無巴打識睇IB？呢舊野係咩意思？

aapl 咁升得

我已經冇貨 但晚晚都忍唔住望下佢

資金流向就好似上141咁
你永遠唔知條女係真定係假
當你鼓起勇氣上去禁鐘個時先會發現原來係假嫁

依個時勢真係

圖，只係用嚟睇吓大部份人嘅倉位係大概幾錢
Sentiment 係睇大部份人嘅fear and greed

Tdoc

睇圖冇用
幅圖反映唔到武肺的反應

小西唔係神
小西係一個理念
至於用唔用個掣去實行呢個理念係大家嘅選擇
如果只係盲從只會跌入小西風火輪呢個無間地獄

利申:九月四之後無郁過個倉

25碎炸

真？ 咁止咗先...保本要緊 多謝巴打意見

T+2係咩料

佢升得太多啦跌啦

利申：入咗put

巴打重倉zm? 你打左一晚飛機 好high 咁

但佢之後連sp都坐唔過夜

所以睇下好睇啱先嚟料

今晚膠歌之夜暫停

你地咁快俾失望t巴唔得嫁 要佢人生多d希望先

佢之前輸都應唔止呢個數 身家2-3球USD 應該走唔到

毒巴tesla點部署

我都係三寶 不過重nvda>tsla>aapl

好似之後見唔番果個價

美股靠IB
Expat有齊各國貨幣

好似有排出現堆股神係咁問
賣左股票點解draw唔返出來

我睇升
主要有兩個原因
1) 我覺得Elon 好有信心
2) sell the fact通常係all time high先有用

見親一次笑一次

笑左

果期好似有個巴打問買賣交易既規矩，唔知咩係T+2

走寶啦 飛巴

屌 一齊玩kodk啦 落返9蚊就玩下先

無錢買LOL新英

我都係個日之後冇再郁

VIX有冇參考價值？

有D印象了

講得岩

why

TESLA幾時公佈佢D 冚家產?

盤前已經跌到閪冧咁

500 再沖到550 呢

點解ar

先升後跌

Put佢落7蚊

好懷念

都係睇fear and greed囉

AAPL TSLA拆完股後就無郁過

個期笑到仆跟住就2/9

走牙

第日有機會跟你搵食呀

聽西一席話 入下

八月尾已經坐穩左 得行就少少咁溝
八月頭仲會每日mon市
而家舒服得多 起碼訓得安心

星期五打到依家 口罩巴都入唔少

大袋

WTF
中左幾多手

tsla咁穩陣既股都驚不如做定期

洗唔洗咁搏呀

九成都無

又要搵野買

咪中得十手8手

散銀姐p巴
叫番個都要呢個數

IB光速斬TSLA孖倉

Thanks!

有做定期

22號啊屌你,鬼知啊

祝贏多啲

算啦，p巴有底氣

上定 IFC

入完再跌

有無咩指標係睇market sentiment?

Aapl坐穩

今晚千升啊

呀屌 Sor
以為樂享
咁睇好支那雲

無做過功課
但alibaba我都覺危
呢D真係唔敢買

好難搵真離岸
有冇推介

戒色,以後拎叫雞錢去抽IPO

又係時候put下mrna執石仔

TSLA最後逃生門

加油啦

Sing

屌 抽唔到飛

暗盤升300%

孖一億如果中哂一億會點

6皮息, P巴收唔收寵物

咁慘

隻U真係愈升愈有痴線

Kodk上船了

TSLA

肚瀉呀屌你

唔會

ALL IN OR NOTHING

咁不如開nkla檔

ZM盤前割韭菜

又盤前散貨

tsla玩完

酒呀

個期有腦魔ifc 跳樓gif

唔舒服 訓先

走呀

唔舒服啊唔睇市了唔打gay了
訓教

龍軍assemble

我玩幾千蚊咋 覺得好刺激

今朝又話今晚PARTY,升到咁

坐艇

大戶震倉姐 SH驚閪

Tsla

應徵

6皮野夠我洗成年

?.?

Take care

又嬴

電池演講幾多點?

岩岩呢幾秒有

好好休息下

1:30 pm

430

市後

呢棍乜料

入左？
唔係等平d 咩？

Btw光巴試過讀radio?

唔好提了
輸好多

捱得到430再講 跌到

跌乜呀又

43x盡掃

Btw 希望大家可以留意依個post

律政司明日再向上訴庭申請刑期覆核 要求加重判刑 將由著名法官潘兆初、彭偉昌及彭寶琴三人審理

又想玩盤後熔 點訓

吉狗追波踢

肉肉

唔等啦

永續電池

新田義貞

shop同nvda現價有少少吸引
入邊隻好

酒呀 freefall啦

tsla又贏
全部都跌得tsla反升

打晒開口牌,
盤後都有得熔?

隻net真係好仆街

今日原來FAAMG都升
得TSLA跌

月中堆兵唔係出曬咩
點解你仲有力

呃撚完貨未

0...

NVDA 笑左, 頭先睇仲係505

ZOOM盤前 485 高追懺悔區 (1)
1. __________
2. __________
3. __________

好想賭AAPL PUT

呢幾日個市真係唔識玩
我呢d傻散都係坐定定算

illumina 特價

滾緊落山...師兄

咪傻啦

笑撚左

之前扮晒嘢，話人追波踢

結果自己都係

未貼倉之前都可以當9up

-4%=升

想j intc
但隻野好抗升

源氏手足遍布天下

撚狗市 上上落落 大家睇路
Tsla 可以set 低小小入

IB LLC有冇方法開

TSLA IV CURSH 緊DIU

仲未做晒啲嘢

Bno+uk address?

暴巴早 請俾指示

SQ= 日內跌幅兩倍做多及日內升幅兩倍做多etf

Zm putwelcome back

盤後熔 = FREE FALL冇BREAK

你set 錯左顏色?

一陣會唔會中得勁少 然後唔夠還息

今日睇死啲人盤後追貨

係UK ADDRESS先係重點SOSAD

契媽全家桶

攻入鐮倉

盤前咁多韮菜 一陣11點會唔會狂瀉?

盤後扮熔一下呃貨

AAPL 返到去130先再講各位good nite

其實冇著數
開完uk好似要收稅

UK Post Box得唔得
同埋手續費會唔會唔同

CLS

P巴咁咪好囉 ipo賺撚硬炒咩股
你抽咁多 抽完即放可能賺一球

校長你有

大家快d走呀!!!!!!

唔夠還息就上佢公司斬佢老母

幻一打大交?

今晚可以訓囉,TQQQ 繼續SH

TSLA @480 點部署

走

bynd呢隻野都大上大落得好緊要

又係叫春time

承你貴言

走佬三寶
戶口，郵箱，sim卡

酒呀咁多位龍軍 我頂住

乖乖地坐

記住用不推文

斬啦依個位樓上咁多蟹貨冇三兩個月都頂唔返上去

熔熔哈

契媽K 契媽G一齊熔

你呢隻應該食硬啦 我抽左3手 睇運氣

尋晚put左
返左家鄉幾秒又走返

tesla又無力

U洗唔洗

納dee 要落地獄

完了

坐到Q1差唔多

400見電池日再上

睇來NVDA 都係要等Q4 ER

900蚊入shop

nnox

又玩呢D野

今日咪電池日

好想佢落返80俾我加倉

衲dee準備轉燈

但係買tesla賺幾十球喎

未開市大家好興奮
一開靜晒

今日咪係囉

震走緊啲傻散
1個鐘後又會升翻

果然勁喎
好似得

又燈

成班熊皮牛

盤後先係

頭領

大盤終於插水 zoom開始表演

你係咪講緊2022 果個電池日

頂唔順 止蝕TSLA

唉屌，熄機算

ip都唔駛check.
電池日勁到曉飛都無用
一個月生產小小
拎黎軍事用途

Tsla問題一律建議走牙

吉蛇話不問價入，今次買得多左股 抵左

咁又唔錯

你個名

升返啦無事啦

tsla 負5000usd

日日都無力
點玩呀

之前ATM你都搵唔少啦

引熊

TESLA係咪完左

stop loss

日日跌

巴打 發現每一次都係你最快出黎鳩up

TSLA 420.69 support 位

訓唔著起身開app

U 加油

話左磨市 Short side殺賭仔

Same

熊軍係時候集合

又熔啦

畫畫開波

咁早訓

唔玩喇

要高J了

可能尾盤升返呢

納dee

Nice

3傻

你止蝕咁多次仲有幾多本？

其實我無睇到個市
出黎定下龍軍軍心

要外國藉有外國地址

棍落
NQ快穿10000

全部期轉晒燈

吉狗隻NVDA

唔舒服
成日𥄫仔生眼挑針

出局啦! 出局啦! 出局啦! 美股貓

就轉燈喇, TSLA 仲係熔緊

已經炒低左佢個名係死亡筆記度

源氏棟樑，八幡太神源義家直系子孫

祈禱中

垃圾tesla領跌

巴打話post box都得

CS FT

手續費貴唔貴

Link

唔好同我玩燈制

熊軍必勝

我死=龍軍一齊死

唔搏啦

喵絲

穿10000發大財反手撈貨

TSLA 一路都係紅燈

呢兩間都唔收commission
但cs要求開戶要25k鎂

離岸券商邊有手續費

死都咁多人一齊死，我唔驚

跌完未呀dllm 同我上

高J先發到大財

玩到咁大

今日話升搞到入唔到貨果D可以入返啦
唔係過幾日又話屌入唔到貨

畫畫快入

估估畫畫
general
50players

順路一問
IB過美金/英鎊去英國戶口
手續費點計法

又磨IV再盤後拉升
玩LONG真係點都死

50萬玩到依家得返34萬

輸死了

佢冇講放唔夠會點 未放夠都trade得

唔收咁好

大芋

無計，我個名都係筆記，走唔甩㗎

竟然冇

啱呀

止蝕國要完了

roku逆市強勢股

高J要超長倉

Put完TSLA執完聽日飯錢想收工了，人生好累。

我無俾人斬
係有人話TSLA穩陣 但IB最鐘意斬全倉TSLA友

超長倉=leap call?

你點解唔坐下呢

pepe巴

又share 多一次先，希望各位唔好介意

律政司明日再向上訴庭申請刑期覆核 要求加重判刑 將由著名法官潘兆初、彭偉昌及彭寶琴三人審理

上幾個星期17x 走左一半

你又黎

擺到退休仲有成幾十年...
慢慢擺

Diu la sing

Aapl 幾時穿100

呢班正撚樣黎

契媽愛股

肉肉痴左線

Mola mola

我有覺悟了

撳錢 cs 25蚊 ft 35蚊
cs唔批debit card俾香港人
但ft會批 每月一次1000蚊免手續費提款
Cs盤前7點 ft 8點

我得1% tsla

冇錯
但比較貴

又妹下妹下，準備千跌

禿頭未

有排等

日日話股災
日日都災唔成

係呀，都唔知可以點阻止佢地

ZM大V 留意

一陣就升返

得TSLA SP 1個月後應該都唔會到價

袁總又黎

巴打知唔知IB點計法

棍升

制裁

寫埋你個名係死亡筆記

Strike price $300?

無曬巴打玩肉肉?

股災=tsla股災

amzn

我5月投訴左 蘇狗 吳狗
無回過信 仲要實名 有埋地址架喎屌
唔撚知係咪dump撚哂

又嬴
邊有得輸

假膠黎

300$同350$

要等美帝做嘢

Ib com 1蚊 每月一次免費撳錢 盤前4點
但ibhk唔知算唔算離岸

本死亡筆記係我度

唔算

仆街我都比佢火速斬倉

一斬斬勁撚多
係咪ON9
根本唔需要斬咁多, 嚇撚到我要即刻買返

但有3張apple 1月call比佢斬撚左 個幾張算, 當止蝕

認真左

袁總牛b

寫過咁多投訴信都係俾人hea回

我個名都係筆記

gel你老尾

NVDA做乜...

tsm超特價

IB自己減倉/入錢 班人斬開斬上癮 光速斬

唔係又止蝕完就彈呀

你唔止蝕個市點彈呀

投訴邊個同埋幾時寄??
& 幾時收返信
完全唔知究竟係太多 無覆定真係比D藍絲掉撚哂

好撚無恥

一樣咁計都係每月首次唔洗錢
IBHK都過得

邊個

tsla跌契媽就唔跌
tsla升契媽就一齊升
點解咁奇怪

跌多少少比我入返得唔得

所以我希望你地唔好有事

我殿後

契媽點同

佢入左u 同roku
兩隻都........

每筆0.35，最低每月10鎂

講錯，係Email果啲過一排會覆
信就未收到

邊張？

諗住換左錢withdraw去英國

我3鎂

TSLA跌 d put一齊跌

咁妹既

T絲穿400果張

咁就啱喇

IV CRUSH 可惜唔係MARGIN AC 唔係做SHORT 好過

好青春

D莊家玩嘢

我玩kodak put 都係咁，kodak 跌，隻put 都可以跌好多cls

慘,小西成CONDOM

隻U俾契媽買完就升

Link?

想john

真名畫畫

68蚊有貨

諗住U會回多啲

其實正負皮有乜意義

U WTF
好彩岩岩上撚左車

我都想問

入左10股跟機

呢個答案係咩
利申:無join

tsla其實唔算佔契媽好大個倉

完全唔會留意

forgot love

WTF 點搵

pins wtf

屌 隻u 咁勁

未dklm

得15股

重倉邊隻 邊隻唔升準備要入邊隻邊隻大升 咩玩法

再一次證明 契媽>>>>廢老

我全都要.png

隻TSLA返到家鄉都唔出D貨出黎買U
我真係後悔左

快啲走牙

nvda

最低10鎂意思係
手續費最少收10美金
如果過數100次，就收35鎂
但過10次都要收10鎂?

NVDA比吉田之寶話不問價買又趺到48X

吉狗成功燈死nvda

冇錯
轉外匯要$2鎂，都可以計

TEACHER
得我同另一位巴打估到

無事既
揸緊個信念就得
你點解會走? 驚無底深潭? 就係因為你揸唔緊個信念
揸唔緊,佢咪跌囉,一跌你就驚,一驚你就走

Unity is love
Unity is life

賣電子零件嘅垃圾公司

0.35係買正股sorry

我仲以為trader

勁

張卡幾勁都無用, D人都買唔到

呢隻得一股都豬緊90鎂

竟然唔係crazy/annoying etc

試緊暴大果日食果個森永雪糕杯
好正喎

入翻100股溝淡佢

星期五買得100股。之後掛住睇期貨冇留意，如果唔係星期一應該走咗

FAANG 得佢紅都算屈機

Terrifying

契媽停經未

邊到有得買?
DONKI?

以為係Strong Hold

CircleK -$2 coupon

玩完燈制啦 轉返晒燈啦

邊個仆街掃U

契媽

都係坦克車好

暴大話粒粒冰粒
我明係咩啦
好正喎啲焦糖粒
勁甜

呢個post有幾多人係肥鳩？

咁都唔係多

暴大我諗起中大

原來係暴巴

唔緊要
多手續費免data費

咁勁

轉色啦ching

大人物
要叫暴大

暴巴又食好西

CLSK又一野跌返10幾%
好彩尋日short多張call

無棍師兄好

問題係點會知
可以係從來冇留過comment嘅cd rom
咁點會知佢身分

照佢提示應該係嘈過一次

可能要等聽日

嘈完之後開始發覺長期收負皮
合理解釋

聽日後日都有

熊軍大將軍領兵出征

仆街
計漏咗Powell 鳩up

喵巴發火，非同小可

熊軍大都督來了

唔怕
我張NQ put仲有排先到期

你個倉今日冇事嗎

熊軍發動了第一波進攻

我隻sqqq 捱緊價

原來校長係option高手

set到幾遠先

隔離PO係度LOOP ELON主禱文咩事燈撚到我唔敢入

衝呀 熊軍
把暴軍殺到片甲不留

無事

NNOX係咩事
無留意一排跌到咁

因為你成日升10點就gel

TSLA OPTION D IV磨到得番16X

TSLA真係要直接做空股票先有肉食

真係恭喜晒